愛國愛黨 支持三中商 書展打書釘！！

愛國愛黨嘅連登仔點可以唔支持三中商
有冇人720一齊去書展打書釘
支持中聯辦壟斷香港出版業
支持國家宣傳機器

唔知咩事嘅我唔多講
傳送門
（突發）支持三中商 書展打書釘！

720輕鬆打書釘
721金鐘見

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

星期六日好充實

721

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

呢個post比較齊攻略

721push

大家加油

Push

如果你去書展既話順便做埋文宣！

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

推到720大量文宣進場

【2019 書展】「三中商」大排長龍 中學生：書籍種類多，不清楚中聯辦背景

希望香港只有呢幾個後生仔係咁諗大家各自努力

721維園見自膠

同你一樣一堆人以為佢哋中立所以我先出咁多次post

唔緊要
推到個個都知
仆佢個街

鏗鏘集 : 三中商

仲有天地圖書話暴徒就係暴徒，話自己冇中資背景明明就係聯合49%股份原本見好多巴絲讚佢點知宜家露咗底呢間都不了

中資不愧係中資
最撚中意講大話唔眨眼

推呀
[2019書展] 三中商？不了。

12點前入$10 好很抵
12點後$25

7.21 15:00銅記

啲圖好令

要開心些呀

頭兩日去過嘅
可以19 20下就5點後免費再入去打書釘